條女下面好臭

其實可以點
講又唔係
但係真係好臭.... 好似啲魚死左幾日

利申：冇奶

洗乾淨先奶 佢會好開心

咪玩
下面洗咗會好痕, 重衰
最好都係由飲食做起

食少啲肉，食多啲菜

鏈住個鼻奶

利申：試過

原來洗完會痕

真心想知點解

推車推到屎味都飛出黎

洗完酸鹼值唔平衡 (正常好似係偏酸)
就好似你個頭/塊面用洗潔精噉

就算洗都要用啲特別嘅用品, 不過都係治標唔治本
就好似你有臭狐噉, 洗咗會冇咁臭, 但係都係好撚臭
最好都係唔好食濃味嘢

受教

最好嘅方法係克服咗陣臭味

刮d油黎撈飯

有冇上癮

即係要同佢講？好難開口

唔係暗病就個人衛生問題，你唔出聲咪只有繼續臭你又賴囉

用洗西水囉

依啲嘢坦誠算啦
但係唔好用一個怪責嘅語氣, 應該要關心佢, 支持佢
例如話"我哋一齊解決" 依啲wordings

咁你條撚臭唔臭？

佢未又同你含

臭你又奶

用滴露

上手留喺道啲蛋白質變壞咗

鏈住個鼻 用口呼吸
用條利不斷起勢咁奶

當年細路仔唔識嘢

臭魚/魷魚味加埋有色/過多白帶既可能係細菌感染

佢都好多白帶